最後...都係分手了

我講過：「由你第一次提出分手果一刻開始，我就知道我地無機會一齊到最後」

當你睇完呢句野你就會知道係我...

互相祝福
希望對方可以遇到一個更好嘅人

九唔答八

冇人想知啊 可唔可以唔好當依到ig story咁用

阻住其他人睇重要野

負皮你老母

我放感情台你有咩重要野睇

四點幾五點你有咩重要野睇

巴打 我想問下 如果女友講明唔鐘意某條女 但男友都依然偷偷地keep in touch每日chat但del chat 係咩心態 女友都講明想出軌可以直接講分手唔洗偷偷摸摸 拍拖好痛苦